(基情四射)美斯：C.朗離開皇馬後我好掛住佢

在歐聯抽籤儀式暨歐洲足協頒獎典禮上，美斯（L.Messi）接受了現場主持人的採訪，並表示C.朗拿度（C.Ronaldo）離開西甲之後，自己確實有些想他。
主持人提問說：「剛才你們兩個相談甚歡，你想他嗎？」
對此美斯回答說：「是的，我原來就說過了。」
主持人打趣說：「你是不是都想哭了？」
美斯笑著回答說：「我們兩個是很好的競爭關係，西甲擁有C.朗拿度是一件特別好的事情，特別是他在皇馬踢球的時候，當然他現在的球隊也很棒。我在西班牙會想念他。」

連世一都想幫佢含撚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

侏儒球迷：美迷唔識波

睇番之前國家打比 激烈幾多

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見